有無邊個黃色youtuber比熊仔頭接更多支那廣告？

連登認證黃色youtuber
但反送中以黎不繼接支那game廣告
數量冠絕其他黃色youtuber

2019年9月21日即721事件發生兩個月都照出支那廣告片

到底熊仔頭是咪口裡說黃，骨子卻藍？

廣告名單：

北京掌趣科技股份有限公司

深圳冰川网络股份有限公司

互爱互动（北京）科技有限公司

深圳市星河互动科技有限公司

完美世界股份有限公司

4399手機遊戲

仲有新笑傲江湖

算吧啦又做埋曬啲on9嘢收皮啦

又鬥

曲線撐達

鬥黃先

賺支人錢黎撐場運動有咩問題

block 5毛

知唔知波特王講過啲咩

拉
不分化
幫緊手足就係自己人

賺支那錢有乜問題？

起下樓主底就知佢改個名真係無改錯
怨婦

弱智真係冇得救

支那game界嘅宣傳易

熊仔頭接完美世界就得
阿達就唔得

雙重標準

弱智

拉乜9

點算 我睇唔到個問題係邊

你指熊仔頭？

原來#14係話緊你

我哋連登淨係可以批鬥達哥

但反達話拍支那game廣告係宣揚支那文化喎

熊仔頭咪勁囉 表左態都仲接到大陸廣告
樓豬學下野好過喇 係到酸有9用

Pull

冇人夠佢多 都係我中意佢肯發聲

熊仔頭poly嗰陣有份救人

人地長毛十年前已經講緊：「食窮民建聯，票投社民連。」

點知十年後都有人唔明呢個道理

知唔知道理大個陣佢做緊咩 你無接支那廣告 你又做過啲咩對香港有幫助嘅嘢？ 唔好自己攞架黎丟

仲有邊個未比樓豬批鬥過

答我啦樓主 屌你老母

in黃納粹 we trust

屌緊啦喎 答未啊 答啦嘛 仲唔答？

鬥獸棋

不嬲都扮黃搵食架啦第一日知咩

出個黑色ig story就代表救到手足？
乜柒證據都無顯示佢到底做過乜

賺支那錢有咩問題？
從來都係消費者決定
唔通熊仔頭賣美心廣告你就會食美心？

bob叔囉、馬田囉、arho囉......

又岀來鬥黃呀

拉

賺對家錢先醒
你都傻既

學杜生話劑，我賺到你嘅錢再用你嘅錢去反你係我本事

唔覺有咩問題，佢接支那廣告唔表態就話啫，佢黃到咁都仲接到支那廣告係佢好野，而且poly嗰幾日佢都仆心仆命去幫手足仲喊曬

咁都要插嘅你收收皮先啦冇錢咪攞綜援囉做乜要做五毛？

又鬥黃

鬥黃Post 拉

鬥藍唔見你咁落力

你用下個腦啦要兜都同叫大J公開沙律用途有咩分別

你拉唔郁架啦

可能有人睇完佢段廣告去課金玩隻game
即係變相幫間支那公司搵錢

班人雙重標準到

咁poly嗰晚到底佢做過乜？
願聞其詳

又鬥黃我宣報樓豬正on9

馬田都有幫ikea賣廣告
但我都唔會買ikea嘅嘢
因為我知道IKEA係藍
所以係消費者嘅選擇

賺藍錢

佢宣傳得隻game就預咗會有人dl黎玩
玩嘅人 課金即係幫緊間支那公司
唔通呢個就唔係問題？

咁係玩嘅人on9啦
明知支那game仲課金

屌你老母繼續鬥黃啦

賣廣告賺對家錢
等對家賺更多錢

邊個傻

邊個醒

食屎啦五毛

攞敵人嘅錢有咩問題
2020喇
有冇新意

推呢句
我就唔信有人睇完廣告會玩呢啲垃圾game
與其啲錢畀藍屍賺
不如畀返自己友賺

咩叫賺對家錢
用返係黃圈

我地應該驚佢因為咁冇晒廣告
佢做唔到落去

依家有對家幫手養仲要嘈

ikea、美心、Starbucks呢d大公司出名就多人知姐

問題係依家d支那game好古惑，好多個官網淨係show代理個名出黎
刻意唔比人知係大陸game

隨非專登去搵，中小學雞有幾多個會咁做？

如果唔係熊仔頭我真係唔知有大俠客同塞爾之光呢隻支那game

首先玩就一定會課金已經冇必然關係
而且會down支那game嘅根本點都會down唔關佢拍唔拍條片事，問心會因為見到依啲廣告而玩隻game嘅有幾多？會down黎玩仲要課金喺依啲罐頭game嘅係本身已經戒唔到

咪撚再撐達狗

根本係，唔關有冇廣告事
好似早排幾個post喺到屌嗰隻咩碧藍xx仲成班喺到兜

唔係個個都知邊d係支那整
更何況依家支那興整日系畫風嘅game
除非熊仔頭肯標明隻game係咩公司整
否則肯定有人睇完dl黎玩

預告？

關你撚事

拉，要鬥唔該鬥藍

樓主我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

已blocked 樓主

體育台嘅post大家咁認真做咩

等睇樓主下個post就屌馬田
又屌埋點解商務會買到佢本書，係咪俾錢三聯商務賺

熊仔頭真人幾藍

肯定有人睇完段片dl隻game
隨時玩玩吓課埋金
到時唔知佢賺定隻支那game賺

有咩問題

除左話你on9或者假膠
都唔知講咩好

樓上嗰幾個肯講熊仔頭poly嗰晚到底做過乜未？

開ig story唔計

真心想知

熊仔頭呢D嘍囉連被批鬥既資格都冇

要批都批直播收視高達一萬, 人氣世界級既達狗啦

唔好意思, 借一借位

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

佢poly嗰晚到底做過乜？
真心想知

自己醒水啦
觀眾睇完都係唔撚會玩，熊仔頭就錢已袋

收嗲啦五毛

咁係啲玩家on9問題啦 玩支那驚
畫風咁撚柒嘅支那驚都玩

poly嗰晚到底做過乜？
就係教你block鳩人？

同時幫支那賺更多錢

想知咪直接PM問人地囉
你問連登仔撚知呀?

on9有乜問題
賺佢錢又唔係比錢佢洗

我以為隻鐵血小鸚鵡知啊嘛
點知佢又唔答我

btw, 又見到你

咪係 支持藥房及香港水貨客

系 你知唔知達哥poly個晚出左幾多力
想知？可以直接pm問佢

唔排除因為熊仔頭段廣告先會出現呢d on9玩家
即係因佢而起

宣傳完隻game可能賺更多喎

搞完達哥搞熊仔頭？

屌
睇佢地點接

你話黃比錢藍就話姐
藍比錢黃都要屌 你傻撚左？

你講既呢類人
就算唔係熊仔頭賣廣告
佢玩完都會課

正確。 無出賣良心同底線揾中共錢就得。

我都覺，肯表態但同時賺佢地錢先高境界

cls 呢個po啲人雙重標準到
食個麥當勞都要俾人影大頭相
屌你 幫大陸game宣傳反而無問題

無 只係唔想大家誤會達哥

賺人民幣但撐運動先係最高境界，咁先有外來資金，仲要係敵人嘅資金

是但啦 連登仔嘅龍門成日亂咁搬架啦 換轉係達哥賣依啲廣告咪又係屌 利伸唔係達粉
成撚日話無大台 緊係啦 連登仔自己起撚咗啦

嚇死我咩ching
我以為你反達既tim

個問題係
熊仔頭d廣告可以接觸到呢類人
亦即係熊仔頭間接幫支那game賺錢

依家係支那game借熊仔頭賺錢喎

依家廣告咁樣
佢就算唔做，其他人做條片出黎
插廣告入片都會見到

如果一開始班人仲未定型點做
邊個做廣告都一樣
不如佢賺咗佢仲好

佢段廣告片會通知訂閱者
而插入廣告係隨機
加上插入廣告亦會播佢段廣告嘅濃縮版

假如隻支那game有錢賺嘅話
咁佢可能係幫兇之一

咪係 又鬥黃 冇樓主咁on9

肯講poly嗰晚佢到底做過乜未呀？
屌你老母

點解你地思想可以咁單純
熊仔頭宣傳完隻支那game可能賺更多

收皮啦五毛又想鬥

咁大個人唔識自己搵？ 乜都幫你做埋好無 第日你同老婆扑野 我幫你扑埋好無啊 唔知人地poly做咗咩學咩人屌呢樣屌果樣啊 咩都唔知就屌 呢啲咪叫無撚用囉 屌你老母學人屌老母 你撚識屌咩 柒下柒下咁

樓主7到咁都仲要兜 打左咁耐冇人認同唔憤氣？

我搵過啦
淨係搵到個黑色story咋
無其他啦

求下你快d講啦

賺藍銀撐黃店係最高境界嚟㗎喎

你唔認同=全世界都唔認同？
自己爬文啦

洗緊港紙搵緊人民幣

搵到就睇清楚啲啦 理大之夜你又係邊呀 又分化

我就係要block 9 你隻五毛睇你唔順眼
我就係覺得你對場運動冇付出
一係你證明比我睇你做咗啲乜嘢
你poly嗰晚做過啲乜?
我屌你老母臭閪冚家剷

賺大陸錢有咩問題
係咪連700都唔俾買

我嗰晚上連登

係時候調整好個心態，你憎鄰國唔係憎哂全部野，你係要對抗傷害到我地既野或者推動增強到我地能力既野，唔係玩苦行僧革命。 btw, 你唔課金點賺你錢。

紅字代表你就係仍然會食美心M記嗰班撚樣
係黃嘅點會打得出呢句野

block得

如果個主角換咗係屎萊姆，樓豬肯定勁能多正皮

人地熊仔頭理工果排出哂力仲喊哂 五毛無follow就收皮啦

達哥先無辜
代言完美世界有錯?

正解
古天樂都接好多終國片
one cool又同英皇合作
最終係為香港電影就OK

原來ig到喊就係出力
咁以後個個留屋企開ig喊就得啦
洗撚遊行咩

鬥黃no. 1

無出賣香港人為中共站台賺大陸人嘅人有乜問題？

鬥黃前問下自己做左乜？
唔係話你要做到同熊仔頭同樣多既野先可以批評佢，係問自己自身做得夠唔夠 係咪都過到自己個關 ？

唔好晒咁多時間開個post 鬥黃 但個批評又唔係好中point 想有力d 我勸你屌藍絲好過啦

所以我都用taobao了

真係好好用

含淚

唔鬥黃呀煩完未不如鬥下你呀，好地地正經打份工唔得，係要做pr公司打手搞分化帶風向，賺埋d陰質錢，你咁樣都可以叫香港人？

你咁講既話
咩都關熊仔頭事啦

咪撚鬥黃去鬥藍先啦
早排佢先用支那錢幫香港抗爭者整咗條廣告

個個都唔鬥去搞個冇可能係藍既

真心賣廣告最大水喉係支那
而支那吸咗我地咁多水
佢咁樣引番落黎有咩問題
黃色廣告係唔會做得落，香港一日未獨立
就冇可能有大企公開表態
你咁樣間接整死同路人冇分別

借問聲依家返大財團既係唔係都要批鬥
佢地做既野都會幫到支那搵錢

唔該你收番好你既成見
藍既唔搞去搞黃
不分化不割蓆呀
成個怨婦咁要釘死佢地

講黎講去都係會間接幫到佢地賺錢
而班打機課金既，你本身要阻都阻唔到
你見堆本身仲玩支那game既人就知啦
你去批鬥咗未？
達狗你批鬥咗未？
泳淘你批鬥咗未？

依家有咩本身去批鬥佢地呀
你光復香港之後批鬥理撚得你
依家屌唔到藍就屌黃
搞好自己先啦

本身佢地吸支那錢用番係黃圈就係一件好事
如果佢地拎支那錢拍條愛支那廣告就話姐
遊戲戰線嗰班nmsl唔通又要比你批鬥呀

此post已完，忍唔撚住去起底
事但睇一個post
五毛分化撚黎
唔撚洗理佢

明顯分化

接咁多支那廣告都無問題嘅話

咁連登以後再無資格屌人用微信、支付寶、抖音呢d app
因為佢地有好多優惠劵幫用家慳錢

咁連登應該要多d推廣用微信、支付寶、抖音呢d app
因為佢地有好多優惠劵幫用家慳錢
慳咗嘅錢仲可以幫黃店，一舉兩得添

即係可以用微信、支付寶d優惠劵慳錢
將慳咗嘅錢幫襯黃店

笑撚死 行家想搞事

請善用不推文回覆

依班人雙重標準，真係得啖笑

我係支持用敵人嘅子彈再對付敵人

偷換概念 如果優惠卷可以喺黃店用當然支持，政治潔癖只會令運動走入死角

有冇人想睇熊仔頭真人個樣

BLOCK

一向都講緊點可以賺盡藍錢
佢唔撚駛轉藍都賺到藍錢 係佢本事

有班賺藍錢變到成隻狗咁 好撚肉酸

有d黃店都可以用支付寶比錢
記憶中買三次野就會有一個$3印花

你咁講完即係代表連登同微信支付、支付寶大和解
等我推廣中家一齊用

用支付寶、微信支付d印花就可以賺盡紅資本錢

慳咗嗰d仲可以幫襯黃店

打著黃旗反紅旗有問題？

小恩小惠都要去貪咁就無辦法但大陸廣告費唔怕收

真係有好多人睇廣告先玩...

咪係你估屌住支那嚟賺錢好易㗎？
有表態你仲想點 on79樓主

佢地話迖表態唔夠多

達哥都幾慘 人賺支那錢佢賺支那錢 待遇差咁遠

係, 大家飲緊東江水添
所以無人有資格話自己係黃

又鬥黃了 五毛開工

駁唔到 但係班人好似睇唔到

估唔到熊仔頭咁高地位

唔賺支那錢你養佢呀智障樓主

不如問下點解你可以咁on9仲好啦
用下腦啦 5毛 淨係識賺弱智錢

721個段咁都睇唔出係曲樓主都真係幾On9

我以前唔係咁架
直到我接觸連登

無睇過sor
同埋有野就直接表達
要人估曲直都唔慌黃得去邊

On9又唔係洗錢落去

弱智就出少句聲
你用we7係你比錢人洗
古天樂接戲係支國人比錢佢洗
你頂盡慳d零頭
人地就億億聲咁賺

套戲收得
投資者都有錢賺
即係古生幫支那搵香港人錢

哄人玩
課金嗰d唔係錢？

on9 拉

繼續鬥黃啦
批鬥哂d黃店 黃youtuber就岩

點解熊仔頭成日出聲都有支那遊戲搵佢落廣告
相反達哥就怕出聲令佢冇廣告

佢叫人玩你就要玩，
佢叫你死....

證明達狗岸撚柒鳩

熊仔頭搞埋車隊空中飛人救埋土都要被批鬥

樓主含撚啦

大把手足打梗支那公司工啦

鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先鬥黃先

其實唔洗覆樓主喇，一起底全部批鬥po